一於唔理好壞

聽日開始 唔理邊區 見一隻狗 唔理同六九定六一二有無關 都記底個編號
記完就起底 一齊公審班死狗 加投訴科 監警會
以上全部都係發夢夢見

推

。

既然實戰唔夠班狗黎 就用我地連仔最大嘅力量 先係網上對佢地造成一定嘅心理壓力同打擊

班狗係呢次傷左幾多人
就算實戰贏唔到
我地就用網絡黎制裁佢地
唔可以等一班受傷嘅兄弟姊妹白白咁犧牲架